[I/A]黑騎士白魔王 都係無首頁既 (4)

抽到5星機率係12.8% 呢個係一個好高既數值 只要你平時有扶呀婆過馬路你都可以抽到5SS出黎

首抽無話邊隻好,只要岩你個職就可以了

資料轉自巴哈

app link

連登公會列表:
LIHKG一團
LIHKG二團
LIHKG三團
LIHKG四團
LIHKG五團
LIHKG六團
LIHKG七團(準備中)

大家留意返打肥既時間唔係每日一樣

無人1001咁狗既

呢啲野梗係留番俾你黎嫁啦

第一頁都未整好
好慘
大家幫幫手嘛

肥肥 睇下賣7萬5 有冇人要先

七團有無人開緊?
無既話我開

平D啦

諗緊如果轉第間生產係咪可以整裝賣出去fatfat , 但係冇50k 有咩方法發達

無人開呀

你開啦巴打

本身自己個間合金裝再賣

利申已轉第2間再加7萬現金

新post留名

推呀推呀推

自己果間d金裝都冇料整 , 佢d裝成日最右邊果格要兩粒石 , 冇得打

所以你要推主線
我整到無野好整先轉黎整再賣過

七團已開
25332
打埋鋪ng先再攪LOL

隻驚開到2萬幾個團
巴打你留你ID係到等巴打ADD你呀

主線推到5章帶CPU已經唔夠推

新PO留名

繼續首抽地獄

仲未刷到?

刷左d咩，唔太差就開啦

真係好緊要 , 見D人14RANK 2K戰

加油..我頭10次首抽無次有2SSR
之後刷左次有3SSR, 兩張戰士就開局
第2次10抽仲有龍女
希望你快D搞掂之後入坑

未
要岩職又實用既ssr 係有D 難

咁係勁定唔勁

琴日有貼過上黎
補師冇全體補 所以重刷

點做野架

見到有巴打開七團 係咪要加左好友先申請到入團

隻game係咪有全體盾
逐個加好麻煩

okok
ID: 994757197
團ID : 25332

加左你喇巴打 我個名同呢個名一樣

幫幫手諗下第一頁點整仲好

6團滿左
求加入7團

上面有ID
你加7團個個巴打呀

終於搵到紅色果實點打..
佢個Quest search流流地
明明通街都有得打..但係佢又搵唔到

我正想話你聽每關都有機率會出
我岩岩打個幾關都有出因為

其實每關係出死一種果實
想知有冇自己想要嘅屬
就要禁入去詳細到睇
麻煩到爆

整多幾件拎出去賣

想問下邊隻係全體補

仲有隻sr
你係圖鑑睇到

我到左2600戰都係抽唔到ssr全補，有d想砍掉

巴打點算，琴晚十連炒左搞到我好想課左set

而家個陣係咁

我諗緊抽唔抽第7次十連好

想留石

課左10000終於抽到 每幾幾秒回血嘅囡囡

應唔應該放攻擊技？

邊D係巴打係GAME HI我一聲

想搵個打9點10點嘅團

只不過係課咗金同懶得推主線姐

EAH
岩加左好友
想問點入？

課金好威咩

加左巴打fd, ID 505985941

BTW 想問下戰士邊個職既挑釁係可以全體? 定係全部都係單體?

10000hkd定yen呀？

yen

好似全部都單體，要狂禁

打緊世界蛇，好撚輕鬆，我大技一野扣王3份2血

第3次十連打到邊??

想問我上圖嘅戰力打唔打倒？

點入公會🙈search id25332 唔得

其實你有全補好易贏
但2230既戰力人地比唔比你入場另計

加左fd 之後點申入團？

有冇人打大蛇

打左第4章有10連

射落海先

下面左邊數起第3格
フレンドのギルドxxx個格
再搵返你add左個位就ok

弱体化係咪指所有 debuff

你開?

隻GAME +人入會有BUG定點

有D我+左但無反應

岩岩打的
APPLE唔識錄唯有用手機影

邊隻係

呢,個隻呢
個隻呀
你見唔見到呀
個隻呀

唔好意思..
因為我唔係好想8點10點咁打..所以無accept
依家搵緊9點10點團

點解唔SET 9點10點既7團

法師唔知點組..追晒1-4 既法師圖...

有SSR 又有SR 好煩惱

第一行最右
好好用

開得？

千其唔好開

其實賊仔推咩先岩 攻定器用?

出完昇龍水擊再出呢隻會唔會回多D

佢寫回復都會加強

唔開得
要重刷

器

歐到咁

巴打記得DEL左佢重刷
理想開局係2SSR
唔係5SSR

OK 發覺攻就推到900 都係唔夠劍士痛

OK 唔該

拿...我就認真少少咁講下啦
5ssr應該要開
不過可惜嘅呢4張卡d職太散囉..
即係實際上無睇落咁正

玩戰士嘅話騎士高攻識吸血wait低係好用
但係得1張戰士卡

其他職都有一樣問題..玩補又無補卡
不過我建議都開..難得有咁多張ssr
抽埋20抽再決定玩咩職啦

有無巴打要？？

好撚型，咩職黎

一可以點發展

黑騎

升得咁快

戰士三轉黑騎

話時話..有冇轉左騎士嗰邊嘅巴打分享下騎士招職業技感覺如何?
係防暈盾黎?好唔好用?

法師再轉上去又係要補師2轉

好，防唔防暈就唔太清楚，淨係左開左會減傷

隻隻職都係咁嫁啦

好型喔

我都係補師
我諗個個都係補師

求救

想問呢塊石邊度有得打？
買好貴 成皮野一塊

應該要自己喺遺跡掘
我估要用d加機率種子至得添

想問下d銀幣你地會用黎換咩

打到後面主線會送2塊比你放心

金卷

即一定要買

正

sr d 素材好撚難打

七團仲有2個位

想入就加我喇

ID: 994757197
團ID : 25332

求好友
求公會

有無咁快爆呀

連登10團不是夢

屌佢老母我件貨田30000減到17000都未有人要，蝕左我2皮野

點加
可唔可以留個位，搵緊點加好友

加左
Id 搖擺賓洲

準備開8團啦

原來今日1730打肥，錯過了

開隊位陣按邊度可以一次過叫人入隊 唔洗逐個按？

加左
ID HHHHH

7個團
112人玩

預計聽日進到一隻ssr
進邊隻好

打左，嘻嘻

原來咁多人
本身睇勢頭隨隔離王冠好似多人，點知沉晒

點解可以咁快

+左睇下見唔見到

唔見

不斷打素材嘛

最後2樣聽日降臨先出

申請左

玩左半日已經頂唔順

首抽咁難 不了

我番嚟了
有無人carry 打降臨

你走啦！

搖擺賓洲巴打你試下搵我團黎申

我好似bug左拉唔到人

做咩事要我走

有冇人知進 SR粒 SR石點拎

玩左5分鐘已經果斷刪game

諗緊轉邊隻 有冇巴打有d意見比細佬，一隻加多補血量，一隻就解debuff,苦惱緊

我轉咗後者

小弟爆緊水衝緊3轉中。

2團今晚會有空位招生。
有興趣請留意本POST。

另外公會戰本會已經係C 級, 所以比較著重公會戰。
請確保你時常可以出席公會戰先好申請。

([/quote]我轉咗後者[/quote]

我都諗緊補血用卡量搭夠,解DEBUFF我放左2張都覺唔夠用

我轉咗後者[/quote]

我都諗緊補血用卡量搭夠,解DEBUFF我放左2張都覺唔夠用[/quote]
我純粹貪佢夠型

我搵唔到邊個位有得sereach 個團id

我都諗緊補血用卡量搭夠,解DEBUFF我放左2張都覺唔夠用[/quote]
我純粹貪佢夠型[/quote]
有邊張卡係解DEBUFF，我好似一張都抽唔到

我都諗緊補血用卡量搭夠,解DEBUFF我放左2張都覺唔夠用[/quote]
我純粹貪佢夠型[/quote]

我覺得呢2隻型d，但係佢地招技真係冇咩大作用

七團已滿

請有意把打開八團

LIHKG十團不是夢

Ok唔該

請問仲有冇團未滿？
rank13 2300戰力

仲一直有巴打問有冇團 真係十團不是夢

8:30有肥打 9點公會戰 各巴打記得打

咁砌啱唔啱

七團巴打有無興趣入五六連合？

岩岩新玩 如果要備份係唔係直接連落LINE/Facebook之後轉機登入返就得

想問下點樣可以升人升得快d

好呀

打肥 依家有得買得半個鍾

叫團長去連合果邊放自己公會出黎等我地可以search 到
或者去連合list 度搵我地連合send request

打埋肥去放

非洲人既極致

申左連合

巴打有冇位？
會打公會戰

公會戰玩跳舞個D好煩

人係機場 打團戰 同課金

利申 ：唔想出trip

一路順風

辛苦哂

頭先靠你頂住

換左套裝唔同哂

頭先有份同你一齊打

Sr 分分鐘高傷d

我岩岩大技 會心一擊 3萬

心諗咩料

3萬

乜都死

去布拉格 去到果邊收工岩岩好可以打團戰

都唔知d傷係邊到出來

我依家換左套卡都勁
6回每回3千

Share睇下

最後都係番去4團打
如果玩補 其實係咪推高血量就算
回復個數值剩係影響補自己血量？

可以咁講

唔係,但係其他職D卡組效果會-回復量,所以你會覺得補其他人比較少

好撚慘，50抽，中6隻ssr, 其中3隻仲要係同一隻騎士
要重玩了...

神劍係好有用架

唔要比我

即係唔洗重刷 ?

你已經有劍既大絕 同埋神劍呢隻普攻超大力既英

唔洗刷啦

身在福中不知福
我想抽都唔中

集氣

結果？

咁好啦, 唔該巴打!!!!

加油

有巴打話呢個acc ok唔洗重刷, 我可能邊玩邊刷睇情況先!!

GOGOGO

我聽上面巴打所言，繼續玩

去馬

補真係痴線 又打得又有補，會戰不如四補上場算

有無公會收人??

開8團

一日開兩團

抽唔岩職補底pool好似好傻咁

琴日入坑
個主線好正間唔中就有插入movie做得好有心
比想像中長篇

吊 戰士pool出2隻ssr補比我

唔要俾我

我特登去抽法pool 結果0ssr

抽到斷多

幾

我抽到有隻法ssr 爆skill lv

要幾多隻先爆

屌幾時先玩得 抽極都冇兩隻ssr 追唔到進度了

好似刷到個好少少既首抽
想問下玩法師既話o 唔ok?

個封印點解？唔係開另一個補？

你未master

嘩有排升

lihkg2團現在招生。

只想要3個補師。有興趣的請加好友 ID : 617289564

點解我搵唔到SR裝 C品質啲裝

想問打齊王冠有咩特別
第2章尾已經開始冇刻意打齊佢
但又冇留意送少左d咩

係唔係開左line grp果d 小左咁多人推post

主要係樓主唔係度

樓主去左邊lol

呢幾日打到好累 今晚休息下

你入市場唔 set 條件只會見到一堆垃圾裝

有無兄弟要

仲有呢件

唔係啦,line grp都冇咩人講嘢

想入團啊

根本就唔駛分職業pool
因為你都無可能抽到同職

抽齊全部玩哂4職

無人推既

六團的團長
我id係青羽
今朝手機壞左，無引繼到
所以唔好意思 要你踢一踢我
sor今晚無打到團戰

咁黑仔，又要再刷過

呢個如果玩法算唔算好

想問仲有無位
舊果個係1團但比我刪左重刷

你照密就得, 最好就補師啦

夜麻麻抽

暗短cd槍超勁

唔刷啦 都玩到十幾廿lv
棄坑算

唔係呱

有無限戰力

回家清體聽日打降臨

訓哂嚕咁多位巴打

去左飲喜酒

仲未訓？

番緊工

玩到第三章
可唔可以比我入團?
仲係唔太識玩...點解你地可以升得咁快!?

同埋想問下 3章15-2中間果個條件係咩2回 唔識日文

想問獎杯第一頁送75石同25石係點先有

第七團爆左有無第八團入

入團及引繼

出兩次職業技？或者last 連打兩下

早晨巴打 好似推慢在咁

今日時間表

番工啦

第一次整SHQ嘅運去左N裝到

咁慘

巴打仲有無團有位，刷左4日終於開到局
(非洲人既我刷首抽十次有3,4次係無ssr...,邊度有12%咁高

職業技能解釋

巴哈到轉載

揮手

三轉女忍
三轉條天賦樹長到下下都要千幾二千點 有排先4轉
開始蓄石抽下次

點解可以咁快打咁多point

升Lv同團戰 除左第一日我場場都打

團戰真係要打 兩次加埋3千幾

你要打得過分先3千幾

早晨 咁多位 係機場等轉機又係時候肝隻game

玩獵人係咪抽到有對翼既SSR就開得？

去邊呀

有全補張SR之後補師真係可以懶到打王都由佢自動

人係杜拜等飛去有拉格

3000幾都係升1-2格
升到3轉要10幾20格
同埋仲要解埋個封印

全補sr 推圖真係好勁

一下回返9千

D進化素材打左好耐都出唔到一粒
點撚樣進化

推圖我帶3隻NPC易過帶低戰街客
岩岩推到第5章休息下 返轉頭打SR材料

隻驚好食storqge
次次入驚都要load
部電話係咁唔夠容量

同巴打組隊刷 琴日刷在兩個鍾 有十幾粒海蛇

求加好友&入團，戰力暫得16xx

今日有冇人打。我今日係好得閒冇野做

差兩個1500就3轉
已升左另外3個職

係杜拜抽係油王d

終於

Debuff特化系弓手

打緊第4行右邊個粒橙波波
打左好耐都唔出 on9

無錯
我而家場場auto 跟本唔洗理

橙波波刷巨人je 唔難打

3轉後去升番2轉啲點
同一樣嘢3轉要1500點2轉只需500點

唔係講笑，npc 血多無咁易死
啲路人打幾下就死邊補得切

話說我突破左1000攻

第四最尾boss果隻cpu戰不知幾勁

但係我係戰食左佢個位rip

轉職打
你有補ssr 架嘛

反而係大家覺得呢隻GAME壽命會唔會好長?

佢叫我打紅黑龍wor

暫時睇佢應該唔錯 好耐無見到一開SER個公會戰同職業平衡已經做得咁好既驚
反而擔心佢個SERVER廢個問題多D 成日都斷線/ERROR 要KILL APPS重ON

夢見之花又係邊撚到打
點解拍賣場有但搵唔到地方打

成日打打下彈app
利申 iPhone 7

我係打打下出ERROR要你重開/狂LOAD無反應 /斷線重連
同埋屋企用WIFI反而唔夠4G穩同順

利申: 7+

server有delay之外會唔會好似白貓咁host既網速有影響
7無彈過game,玩左2日新手暫時單機推主線多無俾人亂入暫時無遇大問題

5-19-3

thanks
而家升晒D卡滿LV但一張都進化唔到

毒撚無人理
地方新手需要入團&好友

新手刷緊首抽 想問咩職輸出最撚勁

刺客/戰士

法師勁過刺客呀嘛? 輸出黎講

想問下點show d裝飾出黎？

MENU, 人物果度

可能要人開8團

戰法

全補係邊隻？

想問下點樣開關可以比公會既人見到?

禁支旗隔離個倒三角，第三個劍icon

係咪未有錢關
一定要靠推主線黎賺錢?
想換生產

錢關有卷買的

六章隻3天皇難打到痴線

係咪交易所度買?
我見到有卷但係係降臨卷黎既?

Q&A:

點樣開關可以比公會既人見到?
禁支旗隔離個倒三角，第三個劍icon

點樣打公會戰?
去公會頁面 > 禁右上角橙掣 > 戰場予約
公會戰有2個時段, 基本上LIHKG團都係打 HKT 2100 / 2200
2100 係第1場, 2200 係第2場, 記得2場都予約, 到時上嚟打, 唔好賣隊友
每場再分 A B C D 隊
A隊分數係4倍, B隊分數係3倍, C隊分數係2倍, D隊分數係1倍
實力有番咁上下既去 A / B 隊打, 上唔到線既去 C / D 隊, 雖然係NPC 但都幫到手
每完半場可以作出戰場交換, 同盟友換位, 所以記得上線同盟友傾戰略

大家早晨呀，又課左金2次十連，求集氣

打素材賣

比1團戰績你參考

其中一個我黎

樓上巴打話有錢關買既?

我3000戰力法師 都跟唔上

LM

想請教下我係玩法既，抽左2次十連，應該點排法好，同埋有邊幾隻係必升呢，玩左幾日都仲未太明個玩法，請巴打賜教

揀番係法師職業既卡牌

請問係邊度買錢關?

諗住去刪d 無上線既人 但係lag到仆街

Same

其實係隻game問題定我電話問題
由一個畫面轉去另一個畫面都幾lag下

首抽抽250定200

我都唔記得，應該係特價時買，都買過2次
唔似係打關俾

250，200係有償，即係課過金

早晨喔

好on9，彈完error 入番驚都唔消失，逼人熄apps 再開

岩岩抽左頭廿抽
你地話睇岩唔岩職係睇隻野右上角個符號定咩？

咁樣係咪開得局

買素材
刷SR裝
賣出去刷錢

早玩早享受

開啦
有3隻都岩職

抽在4萬円都唔中哈帝思

差唔多抽曬咁制

課咁多
有米

課左350，算係咁啦

單抽8抽中左3 SSR 全部相同

第50抽

我草緊石第70抽

好過無

升技好啊

想要神劍抽極都無

其實賊輸出黎講

轉職轉弓手好定係賭徒好?

點解我補師都上榜

忍者

巴哈個post講忍者有得-2 wait 可以狂出技 不過要有mp

三團戰積

之前成日auto
其實法師都勁ga

屌

咁我轉錯職
再轉過
但係我賭徒技能點差唔多點到一半
ON99

我都諗住轉忍者

不過一定要有短cd 暗
同 單體喑大炮

我都好想要神劍

屌
唔怕
有時間再升過D技能點
最仆街係我點左一半啦條路

GP唔止係計攻擊
補師補血都會計GP

唔緊要啦 當讓下我

等我用下先

點解唔出本洗點書呢

巴打你隊野係點 可唔可以參考下

想問下連合Rank有乜用

忍者緊
Mp長期唔夠

想問下最右果粒素材係咪一定要買 成10000g 好貴

抽到5星機率係12.8% 呢個係一個好高既數值 只要你平時有扶呀婆過馬路你都可以抽到5SS出黎
未經驗證, 不過唔太非既話SSR率係幾高既

首抽必送啱職SSR, 頭10抽先係首抽, 無話邊隻好,只要啱你個職就可以了, 最好中2張啱職SSR開波

巴哈 【討論】戰鬥系統剖釋

app link
IOS:
AN:

連登公會列表:
LIHKG一團
LIHKG二團
LIHKG三團
LIHKG四團
LIHKG五團
LIHKG六團
LIHKG七團
LIHKG八團 (準備中) (好似係)

大家留意返打肥既時間唔係每日一樣

Q&A:

Q: 邊個職最高攻?
A: 暫時咁多次公會戰都係 法 / 賊 排頭3
法 - 血薄攻高
賊 - 打人RJ, 但可以CUT人大技, 有巴打砌咗隊純屬性隊, 啲BUFF 彈嚟彈去
戰 - 坦, 挑釁人保補
補 - 可以無上面3職, 但一定唔可以無補, 厡生帶復活技

Q: 首10抽有2張SSR以上, 但唔係我玩緊個職, 洗唔洗重刷?
A: 你可以選擇轉職, 啲點唔會浪費, 因為3轉要所有職都2轉
如果唔想轉職既放個AC上嚟送俾巴打啦

Q: 點睇自己張卡啱唔啱職?
張卡下面有4格, 對應番自己個職有無加成
下圖就係啱補用既SSR

Q: 點解我換唔到隊入面啲卡?
A: 每個職第1隊係自動生成隊, 系統會放哂你最高戰既卡同裝, 唔理啱唔啱職
想轉卡就要去第2-6隊自己換, 留意番自己手動著上身既裝係唔可以賣, 只可以分解

Q: 點樣開關可以比公會既人見到?
A: 去公會聊天果頁 > 禁支旗隔離個倒三角 > 第三個劍icon

Q: 點樣打公會戰?
A: 去公會頁面 > 禁右上角橙掣 > 戰場予約
公會戰有2個時段, 基本上LIHKG團都係打 HKT 2100 / 2200
2100 係第1場, 2200 係第2場, 記得2場都予約, 到時上嚟打, 唔好賣隊友
每場再分 A B C D 隊
A隊分數係4倍, B隊分數係3倍, C隊分數係2倍, D隊分數係1倍
實力有番咁上下既去 A / B 隊打, 上唔到線既去 C / D 隊, 雖然係NPC 但都幫到手
每完半場可以作出戰場交換, 同盟友換位, 所以記得上線同盟友傾戰略

Q: 點樣升生產所?
A: 頭10LV 有咩素材就整咩裝, 上到10LV 可以揀4個生產所其中一個繼續整
轉工場要買書轉, 轉完由10LV 起計, 舊有工場等級不變
升級會有新裝可以整, 若然沒有, LEVEL未夠

Q: 點解有啲裝整完之後唔賣得?
A: 1 - 合成濟, 件裝合過就唔賣得
2 - 裝備濟, 件裝裝過上身就唔賣得, 唔包括自動裝果啲 (即係第1隊自動生成果隊)

Q: 點樣升RANK最快?
A: 基本上隻GAME 係無限體力, 五湖四海皆兄弟, 亂入人場唔扣體, 所以無體就亂入打到升RANK 啦

Q: 點樣升角色點最快?
A: 打公會戰 (每場幾百至千幾, 視乎打咗幾多GP) / 升RANK (每升1次送1500點)

BY 媽！我好亂呀 & 凍檸啡

gd呀
仲有無呀

你諗下仲有咩加啦

刷左好耐先有兩隻
想問下玩補師開得未

有冇巴打收人
依家個團冇咩人打公會戰

新手唔太識玩
求公會

灰咗個冠係點解話？

個職幾型

咁高戰力

2連擊

Thanks

追加同基礎效果一樣，可惜得C

法師交流

而家個陣半輔助半攻擊
回mp buff自身有埋攻2buff
然後第3張可將個攻buff2升到攻buff4
第1張有暗buff 可將下招暗技強化
所以放召喚前我都加哂buff 先

輔助方面全體解狀態好有用，係cd 長，咩隊都好有隻無妨
全體緩回係自己回復力唔夠當係幫下手抵消一般消耗
全體回mp buff 就幫全體快d 起機

另外hades全體減攻就睇情況用，多數消人buff 用

暫時玩左2日e 個陣最舒服

全SSR

Q: 首抽後抽極都抽唔到啱職SSR, 係唔要棄驚?
A: 唔洗咁灰既, 有啲啱職既SR 都好好用, 換一換可能打得更好

下個post係咪"終於有首頁"

首抽後抽極都抽唔到啱職SR, 係唔要棄驚?
A: 係 無岩職既SR就棄得

Q: 點樣升採集點LV?
A: 有人支援你果時就可以加EXP, 升邊個除你喜歡, 當然愈高LV 出既嘢就愈好啦

掛左好耐機

今日先知 新手教學戰鬥可以skip

點樣掛法 D體點回得咁快

連SR 都唔啱職就真係慘過非洲人

上面Q&A 有講
碌上去睇一次, 睇唔到踢你出盟

今日終於可以番公司先得閒寫
大家諗下仲有咩要加啦

幫你問下五團

Q: 點樣升RANK最快?
A: 基本上隻GAME 係無限體力, 五湖四海皆兄弟, 亂入人場唔扣體, 所以無體就亂入打到升RANK 啦
P.S. 加咗FD子可以一齊刷肥打降臨都唔扣卷

五團好似話近期踢2個走

我見到有個日本人 confirm就踢佢收NeymarJ

忍者係咪揸住手裏劍個個？
驚點錯

係
我依家準備轉

而家抽重覆感覺仲好過中新卡

我仲未追齊POOL
補POOL抽左3大PACK 都仲差SSR全體補同芙蕾雅未抽到..
仲有隻SSR 單補+ 單體解DEBUFF 滿左技..

點SKIP?

右上角SKIP 可以SKIP頭3場新手教學 1-4同1-5一定要正常打

呢個可以加落第一頁

你差最重要個兩隻

多謝整首頁嘅兄弟

無人post?

做咩又HAND左

打公會戰解全debuff冇乜用 我改在用解自己debuuf再打人 btw你有哈帝思

前幾頁post左

係呀
好彩都有隻SR 全體補做安慰獎

六團有一至兩個位
有意者add 430823103 pm 補師優先

前排更新完先有(好似係)

無入公會
我玩公會戰應會玩debuff 為主暫時未度到
解自己debuff 再打人果張我用過嫌太慢

btw 打過兩場臨尾4chain 完場個bonus 都係sr 素材
大家有無咩心得易d 4 chain 完

運氣

巴打 add左你

抽到5星機率係12.8% 呢個係一個好高既數值 只要你平時有扶呀婆過馬路你都可以抽到5SS出黎
12.8%係理論值, 不過唔太非既話中SSR率係幾高既, 非洲人99%都唔會中架喇

首抽必送啱職SSR, 頭10抽先係首抽, 無話邊隻好,只要啱你個職就可以了, 最好中2張啱職SSR開波

Apps link
IOS:
AN:

巴哈【心得】職業各分支主動與被動 by libra2001

巴哈 【討論】戰鬥系統剖釋 by iam_hungry

巴哈【心得】【Hunter】按到手抽筋的忍者 心得分享 by tdrh169625

巴哈【其他】戰鬥貼圖用語(粗略翻譯) by rose1212

連登公會列表:
LIHKG一團
LIHKG二團
LIHKG三團
LIHKG四團
LIHKG五團
LIHKG六團
LIHKG七團
LIHKG八團 (準備中) (好似係)

大家留意返打肥既時間唔係每日一樣

Q&A:

Q: 新手教學有無得SKIP?
A: 右上角SKIP, 可以SKIP頭3場新手教學, 1-4同1-5一定要正常打

Q: 邊個職最好?
A: 暫時咁多次公會戰都係 法 / 賊 排頭3
法 - 血薄攻高
賊 - 打人RJ, 但可以CUT人大技
戰 - 坦, 挑釁人保補
補 - 可以無上面3職, 但一定唔可以無補, 厡生帶復活技

Q: 首10抽有2張SSR以上, 但唔係我玩緊個職, 洗唔洗重刷?
A: 你可以選擇轉職, 啲點唔會浪費, 因為3轉要所有職都2轉
如果唔想轉職既放個AC上嚟送俾巴打啦

Q: 點睇自己張卡啱唔啱職?
張卡下面有4格, 對應番自己個職有無加成
下圖就係啱補用既SSR

Q: 首抽後抽極都抽唔到啱職SSR, 係唔要棄驚?
A: 唔洗咁灰既, 有啲啱職既SR 都好好用, 換一換可能打得更好
Q: 首抽後連啱職既SR都無, 係唔要真係要棄驚?
A: 船到橋頭自然直, 柳暗花明又一村, 聽日一定會抽到既

Q: 點解我換唔到隊入面啲卡?
A: 每個職第1隊係自動生成隊, 系統會放哂你最高戰既卡同裝, 唔理啱唔啱職
想轉卡就要去第2-6隊自己換, 留意番自己手動著上身既裝係唔賣得番出去, 只可以分解

Q: 點樣開關可以比公會既人見到?
A: 去公會聊天果頁 > 禁支旗隔離個倒三角 > 第三個劍icon
記得有卷齊齊打

Q: 點樣打公會戰?
A: 去公會頁面 > 禁右上角橙掣 > 戰場予約
公會戰有2個時段, 基本上LIHKG團都係打 HKT 2100 / 2200
2100 係第1場, 2200 係第2場, 記得2場都予約, 到時上嚟打, 唔好賣隊友
每場再分 A B C D 隊
A隊分數係4倍, B隊分數係3倍, C隊分數係2倍, D隊分數係1倍
實力有番咁上下既去 A / B 隊打, 上唔到線既去 C / D 隊, 雖然係NPC 但都幫到手
每完半場可以作出戰場交換, 同盟友換位, 所以記得上線同盟友傾戰略

Q: 點樣升生產所?
A: 頭10LV 有咩素材就整咩裝, 上到10LV 可以揀4個生產所其中一個繼續整
轉工場要買書轉, 轉完由10LV 起計, 舊有工場等級不變
升級會有新裝可以整, 若然沒有, LEVEL未夠

Q: 點樣升採集點LV?
A: 有人支援你果時就可以加EXP, 升邊個除你喜歡, 當然愈高LV 出既嘢就愈好啦

Q: 點解有啲裝整完之後唔賣得?
A: 1 - 合成濟, 件裝合過就唔賣得
2 - 裝備濟, 件裝裝過上身就唔賣得, 唔包括自動裝果啲 (即係第1隊自動生成果隊)

Q: 點樣升RANK最快?
A: 基本上隻GAME 係無限體力, 五湖四海皆兄弟, 亂入人場唔扣體, 所以無體就亂入打到升RANK 啦
P.S. 加咗FD子可以一齊刷肥打降臨都唔扣卷

Q: 點樣升角色點最快?
A: 打公會戰 (每場幾百至千幾, 視乎打咗幾多GP) / 升RANK (每升1次送1500點)

BY 媽！我好亂呀 & 凍檸啡

新降臨初級都唔係難打

巴打可以刷下進下素材

好呀巴打 洗唔洗加好友先

Q: 點樣綁定帳號？
A: 右下角MENU > その他 > xxxx設定 下面果個 (第5個)
可以綁line / facebook / twitter
建議綁 twitter 可以解綁，其他未知
注意：機種轉換啲石會無哂，有償 (課金) 石唔清楚
注意：機種轉換啲石會無哂，有償 (課金) 石唔清楚
注意：機種轉換啲石會無哂，有償 (課金) 石唔清楚
很重要所以要講三次

樓豬記得抄落記事本開post 用, 唔好浪費我一番心血

全部都可以解綁
你綁左FB 再用LINE綁定就會解左FB 得返LINE
另外好似係連有償都清埋0 我轉過2次返AN課金 都係歸0 (好似係 因為我都係用到剩返幾粒/清到0先引繼返IOS )

即係點都要綁定一個 無得完全解綁

D素材同高級出個D有無分別?

易出同難出D

我見巴哈啲人話twitter 可以解綁, 應該係真係解綁果隻

完全解無試過 我幫FD刷左個首抽用左自己FB綁 再叫佢俾個打機TWITTER ACC我幫佢綁 之後就甩左我個FB 可以綁返自己ACC咁囉

初級AUTO都過到

加埋係Q*A先

開場點樣可以一次過招募D人
唔洗逐個按?

補師真係懶人職業，同BOSS關(火龍)相差1000都AUTO過到

上面Q&A 都有講, 又唔睇

打極都冇高級降臨結晶

GROUP右上角開場

好長呀成篇essay咁 今晚睇多次

已save低首頁

依家每場都最少出2個金箱
好爽喔

張個首頁share埋比高登個邊用好不好?

打初級唔係好見
但勝在可以自動

一場6個箱

痴線, 我平均每場1箱

好好運喔我

想要佢隻ssr
好好j
又高攻
威力器用x270

巴打幫手睇吓呢個陣點

2場冇金箱都夠膽死

sr 招技重覆意義不明

刷呀刷刷呀刷
刷刷刷刷刷

冇睇擺錯，多謝巴打提醒

宜家開到第幾團
仲有冇團入?

你睇下仲有無團有空位
無就要開8團

等睇8團

留名等入8團

其實鷹眼勁唔勁 見個個玩忍者冇人玩鷹眼

SSR降臨2600戰士係咪無人會組?
有D想打

巴打 呢張同抽果張全體補血一唔一樣?
有無技圖?

屌
仲未跌

我一陣貼埋比你地睇

雷屬單體技黎
你禁入去關卡詳細嗰到再禁落張卡到就睇到

敵単体に威力324で攻撃を行い、さらに最もHPが減っている味方単体を与えたダメージの10%回復する【敵単体】【威力:攻撃力324or器用さ324or回復力324】

岩岩係WIKI 搵到
睇錯ヘル同ヘラ...

3WAIT 13MP
食唔到小技UP個BUFF
270攻=一般SSR卡小技攻擊力
唯一好處係可以打出黎
同埋四職都食到佢個能力

可以練技 練滿技應該都會好用過普通單體技英既

所以呢個算係岩職既卡黎

新手想問下邊到打錢？
玩開魔但想轉戰
工房揀左魔

照合魔既SR 合完拎去賣 賣左買返戰既裝

一有電話個鋪就GG

你岩
成50000
拎去買裝好尻過

小技卡就要睇你自己點樣同佢定位
3WAIT12MP嘅..有好多係270攻+加屬性攻..仲要10CD
火拳嗰張SR亦都係咁..所以點解咁多戰士會用
而呢張無錯有得打出黎升技
不過佢額外能力係己方單體最低血者(?)吸10%血
以小技嘅攻擊力黎講效果認真麻麻
同同類型嘅神劍比係全方位被比下去(就算突滿)
仲要40CD..以小技黎講真係長得濟
不過SP技能睇落就OK
30%過版+雷攻，10%雷會心..賊仔我諗會幾啱用嘅

比你打得黎升技一定唔夠課金好用又係共識黎
我唔反對呢張卡對無課有一定用處
想要SSR就GO啦

分析得好呀
其實我打黎J的
要入位我都要諗下點安置佢

幾時先實裝，而家招喚大技d復活率低到

其他無奧義架?
得呢4隻有既

quote]

其他無奧義架?
得呢4隻有既[/quote]
佢應該for4職，唔關轉咩分支事，商業角度緊係用外觀最靚出黎比人睇

第二張加攻?

佢應該for4職，唔關轉咩分支事，商業角度緊係用外觀最靚出黎比人睇 [/quote]

睇佢幾時update先

佢應該for4職，唔關轉咩分支事，商業角度緊係用外觀最靚出黎比人睇 [/quote]
暫時睇戰士嗰招超屈..
即係10秒減對面80%攻

個冠點解

有無網係可以睇d卡技能既中文解釋 有d睇唔係幾明

暫時睇戰士嗰招超屈..
即係10秒減對面80%攻[/quote]
劍士係全體挑釁 再加自身不可被解除既減80%傷 buff
人地放全體技就無用
但4招都各有特色 幾好

明明係紅pool
仲以為抽緊補

推一推

使唔使咁密

邊到密呀

終於飛到 趕到團戰

咁勤力呀巴

想玩右邊 但好似冇人玩

hi巴打

你又過左檔

我過左1排啦

我今日先玩 鷹眼係咪廢到冇人玩 冇人彩我

劍士係全體挑釁 再加自身不可被解除既減80%傷 buff
人地放全體技就無用
但4招都各有特色 幾好[/quote]
唔講PVP 戰士個招打副本補C會輕鬆好多

大技殺boss

唔講PVP 戰士個招打副本補C會輕鬆好多 [/quote]
如果齊雙全體補加埋招天生技全體補+復活 真係可以全自動掛

打BOSS果陣唔用必殺技

感謝指正 睇錯左

進邊2隻先好

唔知呀，唔多覺眼有巴打玩呢個

因為無人玩所以無乜人彩你

我個陣如何，有無人可以指點下

女角D衫好靚 唔公平

可以變性

拎去著

劍士玩斧頭定玩左邊多？

重有冇團有位
想入

有無團收我？魔法師 25XX戰鬥力

吊 個gip 遲左出來 搞到book果架的士離開左

巴打你可以開8團收人 因為都仲有好多巴打搵團入

Jed

重有冇團有位?
我想入

咁點算 佢唔會等埋你架咩

Boss唔可以出必殺

咁我開個8團
有人想入嘅話留ID

進完D技既傷害好似無變過

你留ID等人ADD你仲好啦..

進完佢係多在招被動技 同埋比你升到100LV

有排升呀

想入8團add我做fd先

想問邊到引繼番舊ac？

644933042

有無人比d意見交流下

btw 係唔係有line grp 想入

D器用同攻擊一半一半咁既
唔係應該一係器用高一係攻擊高既咩

器用姐係咩？

我諗係敏捷之類
你當佢都係計攻既其中一種數據啦

你話我一半一半係咩意思 唔多明白 你指d卡既能力？

"器用"係SKILL既攻擊力加成 & BUFF DEBUFF 既成功率

一場肥料關打7分鐘真係唔係講笑

黒騎士と白の魔王の「器用さ」とは、スキルの成功率や攻撃力が上昇する効果のことです。器用さが上がることで確率スキル(バフ・デバフ)が出やすくなったり、スキルの攻撃力・連撃攻撃の確率が上がります。器用さがどういった効果なのか、下の項目で解説していきます

3.スキルの威力が変動する

器用さに応じて、スキルの威力が変動します。器用さが高ければ高いほど威力が増し、より敵にダメージを与えることができます

4.連続攻撃しやすくなる

器用さが高ければ高いほど、攻撃回数に幅があるスキルにおいて、連続攻撃しやすくなります

姐係威力強化果d既成功率？

有D技會計器用,高器用會高攻D/Debuff成功率高D
有D技係連續攻擊(例如賊首抽SSR),高器用會大D機會出高連擊次數

器用用途係 提昇SKILL成功率,攻擊力上昇效果 器用越高 帶有BUFF同DEBUFF提昇既技能效果會更容易出到 SKILL 攻擊力,連擊攻擊既確率亦會提昇

7分鐘隊伍一覽
有時連打主線都會全滅
而家打到第4章
有咩要改進

團戰

推

2家開大技落法師 一下扣2萬5

如果比我開到既話

我地個場差隻賊炸 我一招大都打3萬

其實器用我諗多數係比賊仔睇既
而攻擊就係法師同劍士

要問番D補師
佢地全自動都無限過關

簡單黎講係

話時話
忍者要升到邊到先有得出技減2秒

雙全補都卡關 你一帶三電腦AUTO都應該夠推

補師打公會戰點攞分

打極都係廿幾萬

對面D補師就上哂榜

玩到隻戰2300 戰力唔係好想玩
獲獲協力比祭賣
一係隻賊唔破防

想刷過隻賊黎玩 起碼唔會比人賣
戰唔落挑最多一齊死

收埋攻擊技 剩補唔攻擊,留返比NPC打,睇睇你仲有咩卡

一轉職即有

見到了
幾好用
1秒出技

一秒一招技
D MP用得快到

不過你手卡應該嬴到,唔差,召喚個招大技攻擊卡要用,普通技個招換第張

有玩天翼會易明D個計法
好多技係複合計法,攻同器都睇
通常戰法類既就攻多器少
技能有講各佔幾多
有少量技係睇回復/取各數值最高之一

係
所以快都係無咩用

thanks

幾時踢人，晚晚cpu隊友

其實係 4職黎講我覺得識玩既賊->補->戰->法師
唔識玩既賊同補真係寧願自己用好過俾人伏

我同你差唔多 輕鬆auto中級

已加好友 id 天命最高

加咗,你可以點我個status入會

賊同補都一樣啦
不過賊斷到大技真係差好遠
但最慘有時要補血果陣
補開大技等佢出到招大都係補得千幾

冇，其他唔係攻擊就係R卡，抽咗3次10抽

你多我一張SSR持續補同兩張SR 點會差唔多

好老實 作為補 我覺得招大炮真係麻麻 係未抽到雙全補前拎黎過關儲下無雙 或者出左無雙5秒吟唱果陣當全補用下咁

id lalamo

其實除左睇招技有冇用,仲要睇下數值既,張卡D回復量同血都好高下,你唔裝補血量就低左

咁多SSR 補都卡關... 不如我同你交換ac

真係唔知點解有時掛AUTO會輸

開左8團未?? 留名加入

3團招人
招1補1法/賊，戰力>2300，長上線打團戰
有意加ID 756348280

我建議你將回復力高既卡強左先,我估你係補量唔夠

有一張全補 一張每round回血 一張復活 加多張普通補血應該就夠自動過到第五章尾 剩番就要睇隊友

屌，市場無金衫賣

d卡同你差唔多 平時都係掛auto多
可能升下卡會好d

巴打已add 補

最有用個D SSR你都有齊,點AUTO都得啦

已add 法

你要退咗團先，去公會頁xxxx設定，右下脫退退團

巴打你都要退咗團先

個降臨結晶10場先跌一粒

私發現你地都有每ROUND補嗰張
我之前首抽左成日見都冇見過
是咪我平時冇扶呀婆過馬路

得左

係唔係GARSA? 已邀

我同你交換ac 啦，唔洗再扶呀婆過馬路

最少見係立即全補個張 持續補個張周街都見

唔該巴打

法師有無團入

兩次單抽ssr都唔岩職
用撚晒d運

佢分pool黎做乜9

演員巴中咗SSR 喎

佢個pool 應該計埋SR ，我啱啱數過補用嘅SR+SSR有14張，當然包埋攻擊卡

抽戰士 pool未中過戰士 ssr
全部都係法同補

SSR 4補 3法 2戰 1賊
SR 10補 3法 5戰 4賊
睇嚟我可以轉玩法

加左好加 ID 藍波

Tc 巴差你未入

ADDED
ID STEVEN

屌嬲 我要神劍呀

砍掉重練

老實講，如果我砍掉就唔會重練，無運刷首抽

推,加咗做FD之後點我status撳加入公會就可以自動入

點解我見條友入場玩唔洗用卷既

寫住消費0
咁搞笑

加左朋友就可以

朋友

邊隻職Auto最好？

補 有全體補血既SSR同SR 加埋幾張補血卡 基本上可以由頭AUTO到尾

...你玩咗咁咁耐都唔知，仲要唔睇我個Q&A...

但會唔會打好耐

首先你要有張SSR 全體補
補係最易推圖，但團戰最辛苦

因為我同路人玩
無乜留意呀

唔好屌我啦

Android有冇話點樣刷首抽最快？

98%

追左4PACK 都追唔到SSR 全體補 追到呢2隻都滿技 但總算抽埋持續補果隻SSR 唔再追 慢慢儲石等新卡算

證明大家都好迷

我呢啲0運氣真係課嚟都哂錢

留石啦

你肯定無扶呀婆過馬路啦

我呢啲肥宅毒都唔出街點扶呀婆過馬路

屌佢老味到底佢d pick up角有冇用 抽個戰池抽撚埋曬d法卡

仲有無位 2600戰法 想入

佢成日屌人唔睇Q&A架
今日比佢鬧左兩次

你又係抵屌既，做乜唔睇Q&A

係apartment 慢慢升lv

ykk ？

係

你地2個都抵屌
罰你地下2個post post 番出嚟

4團好似真係玩完

邀咗

4團已死，叫啲巴打走吧

2團都唔見團長上嚟

wt

唔係啊?

2團有得閒上黎收人，
唔上唔緊要，但4團有幾個無on幾日都無踢又無收人

尋日好多人召喚你好似召噢失敗

唔見既 係邊到搵

罰你地閇Post 時post 番啲Q&A 呀

1 3團最好，個個都有on
唔洗踢同收

wt 閇

咁你去公會頁 好似咩朋友果度禁我個名申請
我唔太記得點經朋友申請

開post 時呀
成日打錯字

我知呀
問下你當推下po
呢2日推po整度慢左

申左

我同你一樣 都係追唔到哈帝思

命裡有時終須有
命裡無時莫強求

有全體挑釁好好多 打會戰唔駛逐個拉
但其實我都放棄左係咁拉人 真係專心輸出隊冧一條友仲好

霧切深雪 係巴打定路人？
見到嘅inbox 我 / 係度應我話我知
如果係巴打嘅要等聽日，有個已經無on 1日可能聽晚會踢

對面出大技我先拉，咁樣有效率好多。

同埋唔好咁傻拉戰士，對面一齊拉打唔到人

邊隻係哈帝思

啱啱想上黎問有冇團收留
我退左4團

公會戰有全體盾已經贏咗一半,賊見到4個盾真係喊三聲

宙斯細佬

屌，有成12萬
都唔知做乜好，又無衫既金裝買
唔通又轉生產所？

有冇人係game入面成日loading?
我用android要成日loading洗唔洗重裝

賊出埋奧義全體盾更加有用

3轉有全體盾 ？

同意 成件事好白痴

唔比我打主線

.
想問 呢句野代表咩？

做乜9？

一樣

我都係咁，有冇人知咩事

server準備維護 唔比出quest

就黎維修重玩乜撚野早D訓啦屌你
(好似係)

屌 差16石20抽啦 比我打埋先啦

契鳩弟黎

係喎唔記得1點維護，但好似維半個鐘咋

無錯喇喵 1點半開SER

維半個鐘咋

你地有無見過有金裝背賣？

有冇人有同樣情況
定好順?

賊仔天下

應該隻game問題
間唔中就要load番十秒八秒

有時候會死game

Android 係比較lag
Ios 順好多

維護？

40連後冇再抽連過 清埋石關應該有700幾石 補師仲有咩好用 留唔留石好

想開自動刷下素材都唔得

我地七團得我一隻賊

屌你仲有咁多石，不過差唔多
我60抽完依家仲有246粒石

留石等新卡

開下其他職業 抽就唔好住喇 升下共用職業點算啦

一隻賊好難打，無人cut技
btw我依家都好少cut佢地技，直接輸出尾刀算

有冇巴打有咩升合成心得
成日唔夠料

首頁駛唔駛加埋每個職所需既點數
另外補放兩張大技應該唔夠mp
唔入ssr打人回全體個張就無攻擊力
搞到張sr大技全補有d麻煩

好, 聽你地2位講留石先
不過怕好似其他GAME, 之後出嘅角冇宜家第一批咁勁

第一點要搵人數
後面唔明

不停刷

唔係通常都愈出愈勁架咩

我都無見過越出越廢既game

睇佢點把握平衡個方向啦 通常頭1-2次大型更新維護之後就已經大概知官方係控唔控制到平衡定係想短炒咁

復活薬を使わずにクリア
無用復活藥過關

XXX秒以内にクリア
XXX秒內過關

1スキルでXXXダメージ以上与える
1下技能打超過XXX傷害

全員(or自分)が死なずにクリア
全體(or自己)無死過關

オートモードを使わずにクリア
無用auto mode過關

ジョブスキルをX回以上使用する
用X次以上JOB SKILL

召喚スキルでボスを倒す
用召喚技能打死BOSS

Xチェイン以上でフィニッシュ
X chain以上finish

ボスに必殺を使わずにクリア
對BOSS唔用必殺過關

無双モードでボスにとどめをさす
無雙MODE尾刀BOSS

見無得玩拎D過關條件譯下

唔好意思打太快好似打錯左又譯錯左
一陣再睇FIRM下

岩之後我加埋落第一頁

keep住刷
我依家賺左14萬係到
賺完轉生產所再合再賣再賺

補職 ：

延後到 2點

瞓得，聽朝又去踩車

半個鐘啫，等多陣

賊呢？可以貼埋嘛？

轉左生產所之前學左果 d會 keep返係度

Send條link得唔得？
想睇法

賊仔：

係邊到咁出黎睇？
利申唔識日文

一唔向下拉

一路

1.3死圖
睇唔到咩黎

玩得喇

ok

我見最近我玩得最多嘅火紋同埋白騎, 2隻GAME出嘅新角都係冇第一批咁勁

啱啦 少左個せ字意思即刻唔同哂

天照無LALA BUFF左, wait 6變3

大家戰士會轉職轉邊隻？

抽到賊嘅跳舞神卡啦

樓主 想問下你主線推到邊度開始係咪刷sr裝？ 同埋你之前係咪講過合左sr裝唔好咁快用住 用黎放出去定點？

姐係邊隻lol

基本上依家頭香已過，你合完岩用就用，唔岩用就睇下出面咩價再放，賣個陣有得睇人地賣緊幾錢

招技叫月夜見果隻？

屌佢老母，就係為左件金背裝又哂我5萬轉生產所，合出黎垃圾黎既

圖？

之前用佢解debuff仲嫌佢出招慢 咁快就改左

好似所有單體改左做3秒，全體就6秒
唔肯定的

天照改做3啱啦, 又唔係大力, 仲要6秒

有無兄弟用佢

張滅雷擊仲係6

6秒太耐 諗緊換唔換走佢

忍者用咪ok

對我講唔耐，減2cd再無双變3秒

痴線，我刷素材第一場就出，我心諗呢第二場都出我即刻10連，仆街第二場又真係出，再心諗第三場都出真係十連，我屌，真 係 出

依家諗緊點

抽

10連啦, 仲等

我想玩戰士 點知廿抽又黎多幾抽獵人

打埋呢關就十連，死就死啦

轉職啦

我想玩戰士呀

個天都要你玩賊

我唔要做賊仔 有冇人買

你個十連呢

打緊王，完左抽
第7次十連

佢老母喔，屌，真係儲石唔再抽

佢老母紅月夜一大堆動物加隻大野以為掂啦，屌，得一隻，仲要係補卡黎

笑到我

我唔會再信你地班人架啦，250石無啦！我儲得好辛苦架

新手岩岩第一次10連 揀左補
咁樣開唔開得？

以後我問親你地抽唔抽好唔該答我留石抽新野呀

我要儲石

係咪全體補黎，係就開得

SSR果隻？

無其他勁野, 玩劍士所以用緊呢隻
嫌佢復活血太少，cold down 太耐
如果唔係佢個效果劍用真係超級煩膠 打死又復活

其實可以開

其實依家我想知進化邊隻SSR比較好。 你地有無心水

我進左隻偷buff
同昇龍水擊

新手想問星盤洗唔洗點滿先轉2轉定係2轉左就淨係計2轉個星盤 ?

先點滿自己職
因為你3轉都係要全職2轉先得

好 唔該巴打

而家刷首抽 唔洗打多兩關 完教學 開公會就岩岩好
佢送多左50石

早抖

突然發覺自己有少少玩法師既潛質

加我入團
想問下一開始係咪推主線得啦 ？

早晨

一開始推主線儲下石先

終於得閒上水

琴晚就係差你

刷素材有時感覺同AI打仲好過同街人打

唔比人亂入囉

琴晚去日本 冇玩成日 我今晚一定打到團戰

熄左亂入了

其實ai果d技係咪會睇番自己卡庫有咩卡 有冇人研究過？

Dan巴 我地團好似仲有個位？

完場之後既%代表咩?

你啲裝備加埋嘅掉箱率，不過個人覺得幾廢

點解我可以次次最低既

乜原來你都有玩火紋架

屌，諗住del fd ，唔止係lag，直頭hang 埋

你地開FD個位都會HANG?

想問下點樣升個寶箱掉率

好似係，唔知邊個走左

一團收一人，不過唔要補師

死ser？

added
id: 親愛的

做乜9

有無人同我一樣？

仲玩緊

shit
唔係要重裝呀？

你會唔會WIFI / 4G收得差呀

4格喎
依家佢自動幫我重裝
好彩尋晚用哂啲石

幾型 多左隻馬

收得唔好，去某d地方就會咁

巴打升得好快

有冇巴打知呢粒野點入手

應該係採集返黎的

巴打 果4個採集你係平均咁升定係採死一個？ 定同生產所有關

平均的我係

狂打素材好快進到

諗住係呢到講，點知錯po

降臨石打初級係咪唔會跌

會

會

但SSR用既進化石要打SR級

好似係

幫人推POST是唔啱的

486514060

唔小心入錯po

Id:天彗龍

一陣add你

Sr級 要幾多戰先夠打

一團有長玩人? 想過檔一團

around 2700-2800

有人carry 2000都夠

想問下放隻水龍入補血隊其實作用大唔大?
Ps.有冇團可以add我。。

你慢了，上面位巴打快過你

我地三團 D隊冇人

三團有好多死人咩？

1團咁多補

所以唔收補，依家5個補

D隊應該三件

有冇人試過進化後抽返進化前升唔升到技??

應該唔會，因為都係同一隻黎

叫團長清一清人
收活人

進化除左多招被動技仲有咩用？

add左
自申入團

升到100lv

第二次十連
應該就咁玩住先

係咪兩行都要點滿？

有冇戰士巴打交流下

覺得最好既技能組合應該係點？

sor請問點申

是但一行

咁入我個人到，再咁入個團

玩住先啦

勁呀

招大量FD 冇FD開亂入 想玩下都冇

法師升左定右好呢？

好友list道禁入你個人？但禁唔到個團 媽我好蠢

我想做火影
應該點左定右

有呀, 不過棄左一排了

條條大路通羅馬

有冇人會點曬2行

ok申左了

有無人計過全部職業點著哂燈加埋有幾多共通4圍

集氣!!!!!!!!!!!

5,6,7團有冇組連合?

第4次10抽
同第3次10抽一樣
0SSR

0SSR真係好傷心
(第30抽0SSR,儲緊第40抽)

同問
應該轉邊隻職？

打到火龍，有石就抽，都未有一隊ＳＳＲ

第一次10抽完 應該放邊幾隻入隊？

你要講左你係咩職先

補師

補師係咪多數做祭師

補血補血補血補血補血直到永遠......

其實你冇咩選擇 應該抽多d先

暫時睇昇炎擊換魔手應該會好d

利申：戰士撚鳩up

咁我其實咁樣開唔開得局？

雖然睇落好似麻麻
但係總叫有張SSR全補..都值得開
之後睇埋第20、30抽再決定

SSR全補好多人恨都恨唔到 好似係

所以佢抽到ssr全補我已經叫佢開

2800戰力補師無全補在此

呢隻都巧型喔

咁快第3隻

睇黎要鄭小姐捐個肝俾我先進到一隻SSR

我到依家一場中級降都未打過巴打已經進左3隻ssr

岩岩入一團個個jerry巴打記得去預約團戰喔

今日應該可以進埋隻海神

今日下午好去打

到時再睇 冇親友團

進化之後係80lv定係會變返1lv

80

去到第幾團？我開多個新

8團仲有位

依隻係咪姐係金閃閃？

ya呀

今日推爆呢個po佢

推佢老母

推到佛誕

想問下點樣SHOW D飾品出黎？

我見D人有面具.又有髮夾..

但我顯示唔到係隻角色度

想問下進化SR同SSR既材料係唔係要推到6圖HARD先有？

我仲係4圖NORMAL 但LV已經80晒...

改樣變性個度

推呀，爆佢老母

唔該晒~~~~~~~

唔洗，佢啲材料好普通

SSR料要打降臨

btw全部80姐係全ssr技

o但我禁佢D料係邊度打...佢無講..即係我未開到？

有張SR想進化左先

有一張係SR技..

係，無講邊到啫係未開到
你要邊隻？
貼張圖睇下

無野喇.原來SR料我打到..

係SSR先無顯示

ssr全部都要打降臨先有的

2揀1係咪昇水好d

你賊仔?

比我會揀水連..破盾用
同埋昇水有張SSR可以代替
水連好似無?
(一個戰士的個人意見)

呢粒野到底第幾關先有得打？

push

rank 40 戰力仲係得二千七

如果你係賊仔
我會叫你升水連
因為我用緊水連
我打出黎既傷害2箭右埋最少有4千
克屬就仲痛

等D法師巴解答了要

玩咩職其實好個人架喎

鹹魚青菜各有所好

有無合裝
用金裝個D呀?

搞咩 冇買裝？

佢應該係想問2者有D咩分別

好似忍者同賭徒
前者輸出後者輔助咁樣?

推呀推

佛誕都要推到佛祖一齊玩

無刷首抽既後果

我都無刷 32 2700 賊

揀咩職都係睇職業技+被動JE..
睇番呢條LINK囉

未加可以加番上首頁到

因為我準備進隻水連
廢事問左先發覺哂料姐
反正我都有隻ssr昇龍水

我21Lv 2513戰 劍 半非洲人

同埋我行左冤枉路，5補ssr走去玩法師，3轉左法師覺得唔掂依家掉頭玩補有排先3轉到補

好快既啫
我3轉左一半先行返忍者啦
我都唔見左幾萬點

入唔入到隊
係咪都係比補用算

想知騎士3轉 多人揀邊隻

睇你想玩坦定係攻
坦就轉聖騎
攻就轉黑騎

唔洗入啦呢隻

劍聖呢咁 未見過有人用

劍聖好似係半坦半攻
聖騎就全坦咁
黑騎就全攻咁
應該係
有錯請指正

係咪有巴打問粒石邊到出？
岩岩打到

其實想轉劍聖 全面啲 但好似唔上唔落咁

7章19

呢粒嘢搞左好耐都冇，今日嬲嬲哋買左2粒，合左件HQ

係咪傻的
佢先打到4章幾
依家呢個7章黎

就係咁
呢個職係比D又想攻又想坦既人玩呱
唔咸唔淡

7章買算啦

推呀推呀

買撚窮你喔巴打
好貴架喎

應該好多人刷緊依關 我一入場 即刻比3個人亂入

好奇怪 防御型 係黑騎同聖騎

而攻擊型 係角鬥同劍聖

好亂呀媽咪

巴打們個ac已經40抽 是咪收得皮？利申玩賊仔

咁應該係我錯啦
你跟佢啦

因為都係睇技
角鬥同劍聖係行戰士條路
JOB SKILL係+被攻擊MP回復同埋+攻

反而黑騎同聖騎就係行騎士條路
JOB SKILL係+被攻擊MP同埋+1防暈盾
所以咪防禦型囉

唔怪得你 仲搞到我向錯方向 幾萬點沒有了

再貼多次個職業表出黎
基本上咩分支加啲屬性點都差唔多
打手/坦/輔助就係睇職業技+職業被動

你第3隻係好撚勁既卡,好岩賊用
但係其他就......
重刷都唔知你抽唔抽得返隻冥王妃

唔會我講一講你升左幾萬點呱?

各位原先想向全攻擊型發展既巴打絲打 如果你地二轉去左騎士 恭喜你可以翻轉頭升翻左邊支線 唔好再糾結係右邊支線 右邊支線係防御型劍

唔係呀 我意思原本已經向右

咁我重刷算 tkr bro

不如慢慢玩上去

不過如果你唔要個ac
不如俾我
Tg: teatea0901

我得一張卡有用咋喎

我岩岩打到第6章了

睇下可唔可以auto到第7章

等我右埋落第一頁先

一定要 右邊支線害人不淺

好慘
真係聞者傷心聽日棄GAME

想問能力中既器係咩黎？

黒騎士と白の魔王の「器用さ」とは、スキルの成功率や攻撃力が上昇する効果のことです。器用さが上がることで確率スキル(バフ・デバフ)が出やすくなったり、スキルの攻撃力・連撃攻撃の確率が上がります。器用さがどういった効果なのか、下の項目で解説していきます

3.スキルの威力が変動する

器用さに応じて、スキルの威力が変動します。器用さが高ければ高いほど威力が増し、より敵にダメージを与えることができます

4.連続攻撃しやすくなる

器用さが高ければ高いほど、攻撃回数に幅があるスキルにおいて、連続攻撃しやすくなります
姐係威力強化果d既成功率？
器用用途係 提昇SKILL成功率,攻擊力上昇效果 器用越高 帶有BUFF同DEBUFF提昇既技能效果會更容易出到 SKILL 攻擊力,連擊攻擊既確率亦會提昇

做防御型有咩唔好

我覺得黑騎唔差呀
+攻BUFF可以等補落(+3STR仲好添)
黑騎挑釁又可以機率+防暈盾..
當然..要絕體絕命追求最高攻就一定係劍豪

啫係唔好轉黑騎同聖騎要轉升虎士
定係要升騎士左邊支線

明白thx
咁可能玩加攻
依家20 抽

想全攻型就二轉轉戰士(即係揸斧頭)
然後再轉劍豪(揸大劍嗰位)

器用其實係比賊仔睇的
劍士法師睇攻擊啦
當然有D技會計埋器用
但如果法師卡黎講多數係計攻擊多

哦明哂，咁大家覺得如果防禦型黑騎定聖騎好d,我都係玩防禦算，太多人玩劍豪

我想玩防但升左劍

我仲諗住玩劍聖

聖騎啦坦黎

我覺得兩隻各有好處
聖騎就真係好坦..硬都算啦(+15%減傷BUFF)
開埋挑釁嘅補師一口奶隨時又回番一半有多

黑騎就可以專心攻擊(防都唔差)
兩招職業技都加防暈盾唔怕開大招比人打斷
不過攻會比劍豪少15%左右

屌你2個交換AC啦
一個想玩攻玩左防
一個想玩防玩左攻

轉左左邊～加攻

玩黑騎

就來所有ssr 都7lv 技

重覆左既 ssr 可以點用？

劍 緊係玩防啦 輸出交比賊仔同法師

升lv

攻擊力又唔係話差好遠 btw: 如果玩黑騎/聖騎果邊係咪應該放番d debuff 回血 卡既ssr? 定照舊全攻擊卡

我見有個黑騎人哋落左事前送嗰張ssr盾，應該幾好用

事前ssr 有得加盾同 回血 ok ga

重覆左佢會自動幫你食左佢升SKILL技

我遲d都會用，之前抽過左次好似升到13lv招技

岩呀
一到會戰坦到傻再加挑釁

俾你地講到心郁郁呀屌

係啦 但我玩緊就唔轉啦
照玩住先

你照升角鬥士？

屌
坦騎其實好好用
頂王又好
公會戰頂大技又好
我覺得好重要
只要你挑左對面隻高輸出既人打你
自己隊唔洗食咁多技已經贏

新PO
有首頁既新PO

我就覺得轉騎士線一定無死
要降臨/公會戰坦可以玩聖騎
要推主線主攻可以玩黑騎
隨時可以轉
而且招職業技感覺好用D
不過呢D純粹個人感覺
我都未三轉..可能上到去又唔同諗法都未定